星期六日冇活動？

兩日都系和理非集會
又休息多1個星期？

最後七日！！！！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃